有無人知陳同佳出生年月日係幾時?

等連登既大師們幫佳哥批下八字

唔洗批都知佢係做大事既人啦

月日?

唔係98咩？

97回歸天選之人

97定98

wiki 98
no BNO

月日, 有無人真心知

潘曉穎呢啲臭雞出到名就係為你呢啲厹

好奇怪冇識陳同佳嘅人爆料
可能收哂港共錢，唔俾講

慶祝生日都唔好搞 比人軟禁左啦

深圳出世都有BNO